唔好除p牌

連仔整p牌就係唔想啲新會員亂9講野分人心，有p牌又點，立場清楚咪得

如果有P牌又搞分化 散播要番工不了
大大力屌佢老母啦

Test